o camp完同條女即散

佢翻到嚟話佢好攰要分手，我好愛佢點算好

笑乜撚，係咪你食咗我條女

俾條女去得Ocamp都預左啦

佢唔分你都分啦 有愛滋機會好大

傻仔

一段愛情最大既考驗唔係咩七年之癢
而係OCamp